乜而家銀行乜柒都要身份證嘅咩

去中銀入支票做轉帳都要身份證
咩玩法？

防走資?